用緊1010，3月完約，求無限plan王

1O1O中小企優惠: 閣下之流動電話服務合約即將屆滿。現續約12GB買機上台服務計劃，每月$696 (30個月合約)，即可帶走一部iPhone 11 128GB (價值$6499) 加一部Dyson最新型號三合一風扇暖風空氣清新機(價值$6880) - 有效捕捉99.95%細菌, 病毒及小至PM0.1的微粒。仲送你「用量皇」12GB後享無憂上網體驗同32日中國及東南亞漫遊數據通行證! 快啲click入連結() WhatsApp我地或打黎120888了解詳情啦。受條款及細則約束。EN/UN 120888 (選擇語言後按2)

1010續約sd左呢d資料黎

🎄3HK聖誕轉台優惠
💫4G 5gb後降速無限
🌟4G 21Mbps真無限
✨4.5G 1.1Gbps真無限
WhatsApp傳送門：
Tg：
🌝可享受內部優惠 請Pm查詢 有驚喜 月費回贈

我1010 4月到期
比sales 打來傾好多次
最後$289
12GB+2GB(大媽區）+用量皇，唔洗牌費
又送大陸號碼再一推唔知咩既服務

仲平過csl.

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$2x8-20GB本地數據(3sim)
$2x8-15GB本地+5GB中港澳
$4x8-30GB本地+10GB中港澳
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

巴打有冇1010 sales contact? 想轉返用1010

CSL 同一樣offer 26x

2百幾我都想用1010，岩岩簽左CSL 238無限，未過冷靜期